有無人愈黎愈覺得驚同擔心？

最近個疫情好似愈黎愈嚴重
身邊有好多人都好擔心自己會中招
望住D口罩愈黎愈少自己都會有D不安
大家會唔會都會好驚？唔好鬱住，喺度分享下，連登有愛
圍個爐，取個暖

洗多D手

打噴嚏用紙巾捂住口鼻

出完街返屋企就好沖涼喇

做你樹O

返到屋企記得抹手機

善心打破零回覆
好人一世平安